有冇人都覺得賓施馬先係今場MVP?

入波嗰球睇落相當滑稽，其實少d足球智慧同觸覺都把握唔到；

成場波佢最耍家嘅控球、分波真係做到球皇水準；

比實末段有球巴爾腳面俾賓周，賓同車身窩利射死角咁制，點知俾個龍救左，冇慢鏡結果冇咩人留意到。

拉莫斯都唔差
幫後防減壓

入波個球伸得又快又盡又準
係比好笑掩蓋左

佢越位執雞果下都好撚快反應
呢條契仔真係成日呢d時候做到野先仲有得踢

平時揀波踢啫 踢得皇馬廢極都有限 你睇下卡雲尼莫拉達嗰啲傻下傻下就知賓斯馬算係咁

不枉我不離不棄，咁多年都支持佢

終於揾到伯樂

係 一放個波出黎個下即刻出腳 反應好撚快

咁都吹奏一餐
飛過去唔出腳截個波,
佢飛埋去做乜

得黃狗唔鐘意佢
事實上佢係核心

唔撚係吹奏佢
你睇番本身佢冇諗住埋去迫個龍架
眼尾見個柒頭龍門想碌波即刻回身出腳